利物浦反枱

全部企起身 企起身
英超冠軍 拎過幾多次呀?
答我呀 啞撚左呀?
幾多次? 冠軍呢?
無數到確實數字......
大聲d啦 聽唔到呀!!
有熱誠呀咁叫 你hea我呀?
咁樣叫有熱誠? 曼狗都笑尻你啦
一係被迫和 一係就輸波
班利迷仲出哂post呀
你地知唔知羞呀?
真心問wo 你羞唔羞先?
利迷仲支持你地wo
張伯倫你都敢買嘅
歐聯我都算啦
你之後都同我收曬皮
講野啦
你地知唔知而家踢緊咩呀係到
做緊咩呀係到
大聲d啦知
咁你地做過d咩出黎呢
無熱誠wo 升掛名嗎呀下話
喂一係咁呀
我呢幾廿年坐監無睇過你地比賽
不如你地踢好D啦
你地歐聯又好 歐霸又好
英超又好 乜野都好啦
你拎冠軍啦好唔好呀

我地嗌一次好唔好呀
我地係英超足球聯賽
利物蒲 Liverpool
利物浦 及 足球俱樂部

L I V C

Yeah Yeah Yeah
誓要拎冠軍
Yeah Yeah Yeah Yeah Yeah

Liverpool Liverpool You will never walk alone

拎冠軍 拎冠軍 實要拎冠軍!

利申: 利迷

做乜鳩

發覺部分巴塞球迷口出狂言

同呢個post有得鬥

同沙高張圖咁上下柒

屌你老母死獌狗

好尷尬

天天天，我利聲震天

推

做乜撚野

樓主同shitty有咩仇口